點解到今時今日 對住班黑警都可以咁和平

呢幾日睇網上 睇現場直播 同埋發夢 都覺得香港人好和平.
掉野又話唔好.隔離post重要無掉磚，好和平為榮。
點解你地咁撚忍得？睇完啲狗點濫權到咁都咁和平。
義士俾人十幾個黑警禁係地下打，女人俾人非禮，近距離開槍，一字排開咁企係到俾人搜身，記者表明身份照打，多撚到數唔曬。
我有時發得香港人俾黑警更無血性，係咪唔燒到自己到就當無事發生？食催淚彈唔嬲咩？用把口大叫黑警死全家就有用？ 啲黑警當你傻仔咋。
我真係希望你地可以醒一醒，俾少少怒火。咁叫示弱，唔係叫示威。當然我都明唔係個個都咁勇，我相信有足夠嘅情報同撤退路線，根本唔會俾捉到。

如果叫我出黎做箭靶，不如算鳩數。咁樣真係爭取唔到啲咩。

最後⋯

我愛谷桃
有緣再見

Push

是勇者不必怕
希望勇果班 good luck

推

push

last push